點睇 新港父(港友(牙ben)) 尋日回完父母post就驚到改名

大陸好多網民報左公安.... 自己執生....

希望佢快d死

有d咁既事

哈 之前單哈佬kitty 藏屍案都係佢做 岩岩放出黎又搞事